[警告] 唔好再幫黑警洗白

唔知係香港人咁天真定咁大愛，仲認為香港狗察真係唔會殺人？

而家不斷吹風話殺人，濫捕，強姦都係武警公安做，係呀係呀，香港d 狗唔會做呢d 野架。

其實大家有眼見香港班狗根本就係一樣咁撚癲，太子殺人果6警係咪公安呀？琴日大埔扑爆細路係咪又係公安呀？根本就全撚部都係香港人。

就算大家都知有公安武警混左入去，根本唔洗分。
佢地著撚住香港警察套制服就乜都入哂佢地數啦，同埋到呢刻都無所謂既白警出黎講過有公安係入面。

其實呢d 時間開呢d post 我都唔想，但真係睇到好撚嬲，而家一班著住"香港警察"制服既人殺緊香港人，係咪你地覺得公安武警做就良心好過D 呀？

最後今日美領見！

沒有一個是無辜的

無人幫黑警洗白啊（正常人有良心）
係黑警自己開post 洗白（黑警/藍絲/收錢既人）

真係唔好再分，你地咁樣對被捕手足同死左手足係好冷血

同埋而家好多被捕出返黎既手足有無提過入面虐待佢地係公安？我唔明點解有人仲可以將所有衰野spin 落去公安到

沒有一個是無辜的
D 人成日話打份工，打份工會打到人入廠？
根本成班純發洩，用警權打人